Au lieu de rechercher parmis les dizaines de version au nom confondant, le système de gestion de versions garde en mémoire toutes les versions avec les modifications effectué en commentaire. Il sera donc bien plus simple de retrouver une ancienne version d'un document grâce à ce système.